男仔日日搵我，但唔係鍾意我。

我同佢日日傾有半年
有時我blue tick左佢
佢都會搵返我
一齊單獨出過兩次街
以為佢對我有意思啦
但前排佢同我講佢鍾意邊個
問題佢又唔敢追果個女仔
唉 我咁就比人friend zone左
但我唔明 點解佢要日日搵我？
可以肯定既係佢係好人黎唔係player
利申佢A0
求巴絲打解答我 佢究竟想點

係咪成日藍剔人呀

個樣比人friend zone左

zip下時間咋

冇 仲覆好多 大家都好熱情 日日互相報告行蹤

一定係咁啦LOL
利申佢成日讚我靚

鍾意另一個時 又有一個做後備

如果佢當我係後備 點解要咁蠢同我講佢鍾意邊個

點解藍tick佢？
如果女仔藍tick我會叫自己唔好咁上心

其實鍾意你

你係咪同佢鍾意嗰個女仔熟呀
一係就打算搵你幫拖

因為佢覆既野我回唔到 已讀完諗住過多陣講其他野
但我未講之前 佢已經會開新話題
咁我就會覆返佢

一啲都唔熟 純粹識

水泡

我好想聽到呢個答案haha!!!
不過唔係啦sad

你 blue tick 左幾耐時間，佢會再搵你？

因為同你岩傾，有d人係好難識到傾得埋既人
但岩傾又唔於有feel既

利申：我都成日搵我冇興趣既異性

一日內

心理戰 其實中意你 只係想睇你反應
你唔覆機咪知你諗咩

唉 我諗係咁啦
佢都話同我好岩傾
但唔洗日日傾掛？
想問 你有女朋友都會搵冇興趣既異性傾？

同你講左你咪一樣中個頭埋去

你有無俾signal佢先

一日內肯定鍾意你啦
一日就忍唔住搵返你
如果女仔藍tick起碼3日唔搵佢, 真正鍾意先會忍唔到

佢有時問我對邊個男仔有冇興趣
我都會話冇呀 然後好曖味咁話 邊夠你好之類
佢都唔會曖味返我⋯⋯
利申 我唔係成日唔覆架

即係日日傾

但佢有時又會提起果個佢鍾意既女仔
唔通係想我吃醋咩 我會真係以為佢鍾意人
但佢話唔敢搵果個女仔 同埋覺得果個女仔好明顯似係唔鍾意佢

唉 佢咁純又唔似player
但點解要咁對我:(

或者知你鍾意佢
用你黎分散注意, 等自己唔好對果個女仔咁上心

借你過橋姐
你身邊有冇女仲正過你啊

行動上我唔敢太明顯
佢有時會用挙頭撞我手
之後我就會扮好大力拍返佢背
但平時wtsapp都好明顯讚佢幾好

Fdzone左唔讚得你靚嘅 有時fdzone左仲有顧忌佢係覺得你靚未話你靚

應該睇唔出
因為佢之前同我講完佢鍾意邊個呢個秘密之後
我就同佢講我都鍾意過邊個男仔
所以佢會覺得我冇鍾意佢既
但姨加有同佢講返我冇再鍾意果個男仔

正路男同女fd極都唔會半年keep住日日傾個喎
佢係咪唔敢表白又唔知你點諗
你話佢好 有啲男仔會覺得似frdzone ga

佢講嗰個女仔嘅嘢係講到好detailed定略略帶過？

佢會唔會停低特登睇你反應？

worst assumption: 佢追唔到人 但係同你相處期間感覺到曖昧嘅美好

best assumption: 佢當你好兄弟

咁明顯？佢話除左同我講都唔知可以同邊個講
我咁樣話佢 佢一定好傷心

下次試下再直接少少問下佢想點？
利申同個fd都係好曖味，日日傾計，成日講我愛你啊sd曬啲心心emoji，但係個心就對另一個人有興趣
個fd係單純夾同岩傾
可能係類似朋友以上

咁一定有架

朋友係朋友，女朋友係女朋友喎
異性朋友其實同同性朋友冇咩分別

如果為左女朋友疏遠本身既朋友其實好奇怪
但我會比女朋友知有呢d人既存在
亦唔會傾d太over既野

bluetick 我仲要"一日內" 覆 我肯定唔鬼上心
可能佢d topic 講到好死覆唔到 佢無技巧 但係如果你都鐘意佢就唔好bluetick 算 快趣補兩句跟住轉個topic 因為佢唔會知係自己令人覆唔到 只會覺得係你hea 佢

你岩

咪on9啦
你平時點對佢已經知啦

其實佢鐘意你
佢又淆底

係鬼咩
朋友之間藍tick好正常，所以咪會繼續搵

如果真係鍾意樓主點會弱智到講鍾意另一個女仔？
你話冇指名道姓都有d可能既，但講埋名真係0

我覺得係略略帶過
我有教佢點追個女仔
但講左勁多方法佢都唔用
成日話睇時機或者係唔敢住
好多時我地都係wtsapp先講個女仔
面對面唔講 可能怕比朋友聽到

你覺得佢蠢咩 我覺得你蠢啲喎。。。 佢依架咪撚到你上晒心 左諗右諗 日掛夜掛

利申之前我同個fd都幾似你個case
但大家真係冇意思 一年後就大家都有新伴侶

其實你想點
將個男仔愈推愈遠

唉屌 輸左啦

我可以點 唔通同佢講你唔好鍾意佢 鍾意我啦 咁咩

當人兵之後中意返人？

結論:
樓主比人撚狗咁撚

我諗個男仔真係純當你好好朋友 所以會咩都同你講
我都有個咁既朋友 唔係個個人都剩係諗扑唔扑野架

岩呀 就係見佢講埋名 我真心覺得冇機 但又唔明點解要日日搵我 因為我同好朋友都唔會日日傾

Btw樓主直接同佢講你對佢有好感啦
至少比佢知佢可以當你係對象先
呢d case衰左應該有得繼續做朋友

男通常唔太介意同鍾意自己既人keep contact

我唔收兵既

係咩

佢想試下你有咩反應

player未會咁
唔係點撚你

佢唔會send心心emoji
真係當我朋友啦唉

兄弟既野邊係咁計架

屌醒我啦 我諗住放棄啦 唔想同一個對我冇興趣既異性日傾夜傾 有時三更半夜都會傾

我都有個異性朋友好friend
但都唔會日日傾 而且大家都對大家冇興趣

再明顯啲啦大佬

點識

唔係唔信呀嘛 收兵都要講資質 我未去到咁高級囉

大學同學

可能想你呷醋下姐??
漁翁撒下網都好正常

根本同時溝緊你

我同果個fd係會晚晚打電話

條女我冇興趣訓教算9數啦
仲講到三更半夜

你約佢定佢約你？
平時會唔會好關心緊張你？
可能想引蛇出洞 如果你比少少signal
但佢都無反應咁可能收左皮

我係男，都有試過同女仔好傾，時不時text佢但唔想追佢

變到好似你鐘意佢咁

1日，係人都當你撚佢啦

潛水幾日唔理佢，之後再是但作個理由，睇佢反應。
如果佢真係唔鍾意你都冇計

同樓主嘅情況有啲似 但我係巴 有個女仔日日搵我傾計講心事 仲會有時約出黎玩 而且我亦鐘意左佢 但之後我同佢表白 佢話對我冇好感唔受溝

冇心就咪阻住人啦

咁我姨加應該點做好 點樣可以令佢放棄果個女仔
或者係點樣可以令我同佢既關係更進一步

兩次出街都係佢約我
但我之後係學校都有主動約佢食飯
我病果陣佢會叫我快啲睇醫生食藥
但佢自己病又唔睇醫生

我覺得如果樓主靚女+主動就實冇得輸

唔係就

或者真係得我鍾意緊佢呢
佢可能真係當我朋友掛 唉

我邊有撚佢⋯⋯

咁佢姨加有冇拍拖定點
可能你唔好彩 遇著個收兵既？或者真係當你兄弟

女追男 真心冇得輸咩
點主動法

咁佢有冇答你鐘意邊個

正常乖仔唔呃蝦條 應該唔會同你keep住日日傾咁耐
除非佢鐘意你

我繼繼續續傾左幾年，仲要係大家上網識

我都會
無論幾有好感幾鍾意嘅 異性多一兩次 幾日內唔主動搵返我 過一星期我唔會再理佢

有呀 我識果個女仔但唔熟
不過都有其他巴絲話可能真係當我係岩傾既朋友

你已經習慣咗日常生活中有佢 無可能放棄到
除非佢唔再覆你

我明 但與其長痛不如短痛
日日係到心掛掛都唔係好事

我宜家好驚啊

咁仆街了

gay post

利申絲打

咁佢有冇flirt下你

算有但唔多

點解男女仔唔可以將對方當朋友，有時攝下時間，有時雙方啱傾又唔想同對方做男女朋友又唔得既

放棄算啦
根本收左你做兵

我覺得中意自己既點都會主動追 所以都係放棄啦

單純做朋友傾下計，叫埋你唔好FF咁多，咁就接受啦，仲諗

tempo只用甜心桃味

周圍撩女是常識吧

gay

點解我地唔可以淨係人大好朋友呢

例如一啲聚會 我唔去
佢就話 你唔去我都唔想去啦
或者
我有時扮嬲左佢
佢就會話對唔住大佬 可以點補償番我
咩都得 我話事
其實都唔係好flirty 又唔會話鍾意我果啲唉

因為我鍾意你

估估吓做乜
表白啦

試你反應？

咪害我啦 佢講過表白呢啲希望係自己做 唔係女仔做

你冇相，你話你係港姐都係可以既

其實都唔算flirt

咁有冇送下小禮物
記住你生日
記住你講語既野
對你特別長氣

佢靈魂鍾意你，身體唔鍾意

咁你繼續慢慢等
然後進入fd zone

你岩 我係豬西:

有送過兩次啦 咩禮物就唔講啦 廢時自爆
有記得我生日呀 有整生日卡比我
同埋我唔記得自己講過既野 佢記得仲清楚過我
但我又唔覺得佢對我特別長氣喎

屌 其實已經進入friend zone

但好可疑啵

ur face ur fate

zip 時間 唔好諗太多

好難捉摸
其實你鐘意既男仔好似我
但我唔會爆自己鐘意邊個女仔

成日搵你就代表會對你有意思架咩

能成為密友大概總帶著愛

Fd zone咗佢唔會覺得你鍾意佢，
只會繼續同你親近當你closed fd，
你表白咗佢先有機會重新審視你地之間嘅關係，
你夠靚女性格好嘅可能會成功，
都可能會疏遠咗，或者昇華成更好嘅朋友
起碼知道自己對呢段感情應該長揸定放棄

搵我，
我都可以日日同你傾下

I know that feel bro

利申: 我係巴 非gay

兩個都係男人緊係friend zone啦

能成為密友總帶著愛

個男有心機

半年見得兩次
點熱情都減退啦

點解見得咁少？
主動少少 搵藉口約佢囉

佢係直接同你講，定你估估下先

唔靚女係咪收得皮
朋友都做唔成

唔靚女先可以做朋友

咁除咗日日傾計 佢有冇做過啲咩令你覺得佢對你有好感？

不了，我專一

佢冇叫我教佢點溝女

佢真係唔係果啲人黎

我地成日見架 一大班人
但單獨出街就係個兩次

時間係屬於你自己既，為咩要俾佢拎黎發牙痕攝時間呢??

拎返自己既時間，好好打扮自己，
減肥買衫學化妝，學煮野食整甜品，
去旅行認識世界，裝備好自己去搵另一半，
你應該係好忙先係，無時間分俾呢d 垃圾男人。

搵返一個藍tick 自己既fd 有咩問題 你自己有意思就以為人地對你都有野

直接同我講咩？frd zone?

1. 佢gay
2. 你真係太醜所以一直冇感覺

講真 情場初哥係唔會咁 叫淨係你教佢溝女都知佢份人唔簡單

我地行完街之後
佢會送我去車站搭車
架車黎左 佢叫我唔好走 不如繼續傾
之後我地企係到傾左成個鐘 啲車都唔知走左幾多班
到我上車果陣 佢就話下次送我返屋企

佢冇叫我教佢溝女呀

Whatsapp 就叫搵 有條友直頭日日約出街都係搵我攝時間添啦
有d 人係但求就手有女就衝
旨在有人陪下咋

純友誼得唔得？

唔滿意呀屌
求尻其啦 唔撚理

佢睇下你有冇呻醋啫 香港八成男仔都係咁懦弱

人可以好花心嘅

諗補償都懶既男人唔要得
放棄啦，慢慢遠離佢

單獨出左兩次街都咁多幻想

能成為密友總帶著愛呀...做咩唔試下自己主動d?可能有驚喜呢

咪咁上心啦，日日搵唔代表啲乜，佢係唔係鍾意你自己會feel 到

想知樓主幾大?
點解可以咁樂意做兵，做後備(都不如)

你成日藍tick人
人地原先中意你都變到冇mood啦

想睇下你在唔在乎

咁即係想屌你，但唔想做男女朋友

Soory樓豬 將你同另一個po撈亂左
Btw個男應該當你係best fd 呱 如果真係中意你唔會一心二用

唔好再喺埋一齊

你你咪講緊我

可能真係鐘意你
不過又以為你對個個都係咁
唔敢上，你都知好多女仔一開sc
幾頁火有仔有女，傾半年計算得係咩

因為佢唔係GAY

傾半年 分分鐘搞到鐘意都變唔鐘意

同佢互射就得米

女兵

出街有冇同你有身體接觸？

見個男仔好明顯係同你超出朋友關係

樓主好明顯比人撚緊 好多男仔都好識扮野

經典player招數 欲擒故縱
追女仔絕對唔可以比女仔知
想追你 扮唔係追你

點做到?
最簡單就係扮鍾意第二個

一黎降低你戎心
二黎增加同你接觸既機會
例如問你點追etc...開到女仔中意既話題
扮同你做朋友 實情偷偷地同你增進感情
不停進攻你 你毫無防範
到時feel到你真係中意佢
再表白 水到渠成

利申 細個成日用

兩個解釋，一係因為已經拖得太耐 第一次上網玩交友apps識左條女成日傾交換左相傾左一兩年，佢約我我無出好驚幻想破滅，拖拖下我自己啲熱情都淡左，曾經覺得如果同佢一齊可以放棄全世界，但係一直拖太耐唔敢行前，之後慢慢都開始覺得其實都無乜野，同其他女一齊都得唔係非佢不可

第二就係想試你，專登講想溝其他女令你覺得佢會比人搶走，令你緊張佢，而佢已經成功左

我都覺 屌

對唔住

不要再說了
讀緊大學既年紀囉

都話冇成日呀屌

A0咁快諗屌

Okay

我呀 比佢搞到唔想鍾意佢啦

身體接觸 好少
唉

如果佢feel到我鍾意佢 真係會表白咩屌

呻醋未啫係佢知你中意佢或者佢想你主動囉.. 不過

尼種男仔你預左怕事，無擔戴

咁你又問

你又唔係中意佢 佢又擺明唔係中意你
我諗係你自己諗多左姐
我覺得你地既關係算係男女閨蜜

佢講過唔會想女方表白 所以我唔覺佢係想我主動
不過我認同佢怕事 驚失敗

問題係我同佢日日傾 我好似鍾意左佢
習慣左有佢既生活 結果自己做左隻女兵

你唔慣自己一個姐 到佢消失或者佢有女朋友之後
你會發現 佢唔係你世界既必須品 無左佢都一樣
同你分手前分手後一樣 以為佢好重要 無左佢會死
點知 好快你就發現自己一個都會好好

傻豬 主導權係佢到

雞嚟咋

第一，我係你我唔會信尼句

第二，咁既性格一齊左唔會幸福，因為佢連保護你或者男友既角色都唔會做得好，若果一齊左你要知當中既痛苦係你拎黎..食得咸魚抵得渴..驚失敗可以點有出息

其實如果佢毒毒地
又a0 有幾次都好致命
男仔反而淆 怕樣衰呀屌

大佬，人地鐘意女仔，你放過佢啦

鐘意人咪約人出街，你話係個date嚟，主動d啦

可能佢曾經鐘意過你
而依家都仲有啲好感
但係最近就出現咗個佢更鐘意既人

其實睇你講你地之間啲交流真係好純友誼
就算你話flirty嗰啲都感覺好就住就住
似乎大家都冇意，又或者唔識去更進一步

無㗎，搏一鋪啦，大膽啲將行動升級
講野flirty啲或者主動做少少身體接觸
睇吓佢反應再諗下一步

講就容易 樓主明顯係鍾意佢 宜家傾少日都唔得

樓主往好方向諗 你可以由鍾意另一個變成鍾意佢 佢都可以變成鍾意你

樓主如果你咁肯定佢係純品咁佢真係冇可能係撚緊你 一係你一日傾少啲慢慢fade out 咁會冇咁痛苦
遲下一兩個月再覆翻佢多啲睇下佢仲對嗰個女仔淡咗未
樓主加油

直接問佢:點解你唔試下鍾意我

佢冇拍拖架 應該係我唔好彩

不如你直接問佢鍾意個女仔係邊個，套多啲佢details, 另有其人就move on

佢有講係邊個女仔呀

算啦 女死女還在 一齊加油

多謝你 我慢慢咁放棄緊

半年啦

樓主 時間唔等人
鐘意咪去馬囉 好過第日後悔

半年太耐喇追唔到咪轉目標

如果你受溝我唔信佢無意思

半年既timing 咩感覺都過啦

好大可能係試探你 想你緊張佢
倒追或者表白
呢啲男仔好有機心
樓主你諗下佢A0
正常想追女仔梗係搵同性fd請教
點解要搵你？定樓主你好有經驗？
好撚肯定佢唔係A0
依家仲營造埋自己係怕羞仔嘅形象
樓主預備定隻豬啦 如果仲有的話

加油絲打

我都冇咩經驗 可能佢真係好高端既player
睇唔出佢既機心

呢個似signal喎!!!!絲打你教埋人追女仔,佢梗係以為你唔鐘意佢喇,大膽啲話唔想佢識其他女仔,睇下佢咩反應,好過你日日係度估估下

我好似略略講過話如果佢搵到女朋友
我就唔可以同佢日日傾
佢話冇問題架 照可以日日傾
我話唔係咁好既

就算可能真係曾經鍾意過又點
大家可能都因為唔敢而變左friend zone

friend zone太耐 會沒左感覺
真係變朋友

樓豬其實係咪都係A0 後備一定要自己中意架咩

曾經都試過
最後佢真係搵到另一半而冇再理我

我唔係A0 但拍拖經驗唔多
你岩 後備可以係鍾意自己既

唉 唔敢想像佢有女朋友我地會變成點
一定好生疏

唔好咁講 有時迷左就智商急速下降

通常都係旁觀者清，當局者迷

有其中一方變左心態都幾難做返普通朋友
特別係一開始你對佢有意思

如果有個男仔瘋狂約自己 whatsapp每次自己開話題
不過有時會隔成十幾個鐘先覆係點解
0
0

咁有可能係佢太多兵

嗰啲有時係咩時間先?
可能返緊工呢
你唔直接問佢嗰十幾個鐘做緊乜?

佢不停睇其他social media喎！
會唔會係吊我癮
唔敢問啊 又唔係人邊個

追左幾頁 post
我會覺得呢個男仔搵你純粹係因為想解悶
利用緊你對佢既關懷
而佢亦唔似有打算係想同你一齊
又或者係因為佢未拍過拖唔識啦

一係佢就有意咁耐先覆你
一係佢就唔想覆你
一係佢就懶得打字

多謝你
所以放棄算

你同佢幾大呀 ?
佢似係果啲中學生A0心態

咁即係佢得閒都唔會諗住覆你。

兩個原因喇我估,一係覺得你啲野唔使咁快覆所以收工先覆,即係你唔重要
二係佢想忙完哂所有野,留係啲佢最可以認真覆你既時間先覆你。不過機會都係細,掛住一個人又點會想咁遲覆

問佢點解咁遲覆可以有少少技巧,你用啲好似好奇既語氣問佢咪得。例如:原來你返工會咁忙,成十幾個鐘都覆唔到msg既😢
個語氣真誠啲,唔好串佢覆得慢,咁佢在意你感受就一定會解釋,同咪可能會應承你覆快少少。

或者講笑形式又得,佢密密約你應該都有啲野,係爭在唔知佢係咪player吊你癮

咁我可以做啲咩

多謝你咁有心覆我

樓主係咪鍾意咗佢？

我都覺
自己以前有類似經驗
個渣男係咁text 我 又係日日同我傾幾粒鐘冇停過
啲人傳我哋有野佢又唔被嫌
總之勁flirty
當我以為真係有機嘅時候比我發現
屌佢老味 佢一個追緊5條女
原來我水泡都不如
放手啦ching

我地同年 都係year2

你同個女仔平時見面會唔會傾？
我覺得有啲女仔就算鍾意都未必敢主動搵
唔洗驚既
如果你同佢打開左話題 可以慢慢傾
佢唔覆你先叫冇機

算啦

我都試過，成日講曖昧野、每星期都出街、一齊share野食同野飲、大家都交帶，最後話我唔岩佢就88

其實真係唔明點解要講自己既行蹤
朋友既身分 情侶既行為
曖昧讓人受盡委屈 找不到相愛的證據

我試過日日同個女仔wtsapp 大家都秒覆咁濟
好曖昧 但忽然有一日覺得唔係好對路 我即刻無再覆佢 我都唔知點解

點曖味法？你唔鍾意佢？

留毛 我都經歷緊 唔知點做
唔識比signal 屌

單獨出得兩次街真係太少。

一係你大膽約去出黎，搵個機會同佢講有個男仔追你，而且係你個type，之後同佢講如果同個男仔發展，可能以後無得日日傾或者再見面，睇佢有乜反應。

拖太耐係唔會成事

好憎佢啊
如果鍾意我咪講囉
唔鍾意就唔好日日搵我啦唉
我又忍唔到手唔覆佢

維持左幾耐？

今個禮拜會同佢出街
到時講睇下點

主動啲la 屌你老母

屌

我都一樣情況，但佢開到口叫我快d揾男友
絲，同佢錫過攬過

收兵

個個男仔係咪我

比塊西佢好唔好？屌

錫埋 嘩屌 咁都得
你enjoy？

我做女兵做得好出色

同我講其實你唔係鍾意佢，係鍾意我啦好唔好？
利申：差啲以為自己留左言

enjoy
從來冇諗過呢件事會發生係我身上

維持左半年左右

同我一樣 點解你要咁對佢喎
咁宜家冇聯絡喇？

點樣冇啦啦錫左？咩情況下錫左？

唔記得左
淨係依家好鍾意佢走唔甩

唔好問我 我都唔知點解
可能佢太進取嚇到我

其實我處景唔係好你好多 想追番個ex 個已經比人friend zone左

利申： 我開頭以為唔知邊個爆左我ac開post

水泡咋屌你

下 咁你宜家做緊兵？

所以話女仔唔可以太主動 嚇走左個男仔
好難拿捏主動比signal同被動個位

你地之前點解分手先？好馬不吃回頭草啊Ching

當我兵咁撚 佢會有報應架

約我

你唔約

佢心淡左 已經當左我係朋友

最好la

唔好再俾人無止境咁消費自己啦

好想睇樓主出好消息

點解日日傾就要係鍾意 你冇朋友架咩 朋友日日傾計有幾奇

睇樣架姐 靚女主動咪一切順利 豬扒主動咪嚇走人囉

係

算好啦肯當番你係朋友
我冇同ex做朋友

講笑

自己放低囉
好難做到同你斷曬聊絡 除非佢唔搵我

喂呀
我覺得好難

我有朋友呀 但唔會係日日傾囉
唔會報告行蹤囉 唔會係異性囉
可能我太保守啦唉

一針見血 講中重點
咁我收收皮先

其實你都認定左喇 無討論意義了
我都有同異性日日傾 但明顯大家都當對方係同事/朋友

Btw 其實如果日日搵你 又攬 不如你直接d問佢 你地係咩關係啦 仲有用 如果又答唔出 咪player囉

樓主千祈唔好沉
依d仔只係見你easy易溝中意佢但又唔係自己中意嗰個所以釣住你先當下水泡架咋！

佢同你講佢中意嘅人嘅野只係想諗個樹洞兼向你扮下可憐等你同情佢由憐生愛，po我就無點追，但相信樓主已經有種想同佢講“唔係無人中意你仲有我”之類嘅說話啦？

就算真係一齊到下場都唔會好得去邊，佢一定會中意第二個or同你講仲未放得低之前嗰個等等。

利申：我同ex一齊之前嘅狀態同樓主依加同個男仔一齊嘅狀態係一撚樣，然後我扑哂街，勸樓主唔好再理依d男人，就算佢有攬你呀拖你呀嗰d都唔好以為佢真係中意你，真係中意嘅就唔會同你講中意第二個點點點，既然佢一開始就中意第二個依加如果又話中意你的話其實證明佢唔專一得去邊。

臭雞 藍tick完人仲問點解

唔係無人中意你呀仲有我
真係好中
好彩佢冇攬我錫我拖我
我諗佢真係冇鍾意我喇
我都唔想同佢再糾纏落去喇
多謝你呀 連登有愛
我會醒架喇

屌 佢覆我一個笑喊 我可以覆乜鳩？

唔洗多謝，我真係唔想見到有下個好似我咁撚on9嘅受害者出現

樓主記得就算佢搵你都好，你都唔好再理佢亦唔好再主動搵佢，hea9佢就算